特登避開啲傳教人士係咩心態？

信教嘅人品、禮貌都好好，好心就畀返啲基本禮貌聽下人講十分鐘啦 ，人地都係想拯救你你就無視人 ，嗰十分鐘趕住投胎咩

但我哋真係有緣無份

灑左寶血先講啦拯救

摩門教得靚仔，冇靚女，我唔係hehe

費事晒大家時間

女教徒咁好人
介唔介意比幫我破左處先
跟住我再信教

上帝同我殺晒班賣港賊，我就信

你啲時間冇價值係一件事，唔好當全部人同你一樣
btw, 信教=人品好真係笑話嚟

信教既人無論咩教都係精神有問題既人
或者心靈有缺陷既人

話我一碌鳩打成船人都好
呢個睇法係由我細個已經開始

見得多類似虔誠信徒既人都係癲癲得得或者極冇禮貌
再唔係就自以為好高尚 真係有病有到出曬面

人生無意義咪要搵心靈慰藉囉

清你唔好猴禽啦

扑野就禽獸
食飯你唔禽獸?

我要將你拯救
逃離人類荒謬

人地派埋聖經仲想點

你見到屎會特登埋去聞？

其實我都唔知信教嘅人係咩心態

施主，放下我執啦

派俾你你慌會睇咩

你啲時間價值仲cheap過收廢紙啲廢老

我 反而識好多虔誠教徒都係 中產 專業人士
肯付出 又好有禮貌

你用錯左

有，之前預過